三 個 月 前- 排 隊 買 樓 ；三 個 月 後 - 排 隊 移 民

三 個 月 前- 排 隊 買 樓

三 個 月 後 - 排 隊 移 民

時勢做英雄
良禽擇木而棲

咁撚多藍絲移民既？

其他佢地走曬先好，留返啲冇能力既廢老，香港一窮二白，年輕人先可以光復這裏。